---
title: "Soirée Domain Driven Design"
address: "Epitech, 86 Boulevard Marius Vivier-Merle, Lyon"
address_link: "https://goo.gl/maps/A5gE6yB1ygGReCQw5"
---

**19h00 à 19h15 : Accueil**

**19h15 à 19h30 : Lightning talk**

"Fest Assert" par Guillaume Ehret

**19h15 à 22h30 : {{ page.title }}**

Lire
[l'interview de Cyrille Martraire](http://www.duchess-france.org/ddd-oui-mais-encore)
par la team du Lyon JUG sur le blog des Duchesses!

Lors de cette rencontre nous ferons le point sur certains aspects essentiels de DDD et leur mise en œuvre, avec une petite présentation, un petit atelier papier/crayon et du temps pour les questions-réponses.

*Après 9 ans à développer avec passion des logiciels dans plusieurs startups et banques, Cyrille Martraire est co-fondateur et directeur technique d'Arolla, une société spécialisée en développement logiciel.
Toujours accro au développement, il consacre une grande partie de son énergie chez des clients dans la finance de marché, en prenant intégralement en charge des projets en équipe, les mains dans le code et avec une forte implication dans l'analyse métier.
Passionné de design sous tous ses aspects (Clean Code, TDD, BDD, DDD), il a aussi fondé la communauté Software Craftsmanship Paris.*